【武漢肺炎】東京奧運有望？WHO譚德塞：安倍政策有效、並感謝12億捐款

在武漢肺炎仍在全球擴散的情況下，東京奧運舉辦與否，是否應該延辦成為當地每日話題。而世界衛生組織WHO 總幹事譚德塞就表示日本安倍晉三的防疫對策有效，能為抑制病毒傳播起到重要作用，並感謝日本今周向 WHO 提供的 1.55 億美元捐款。

世界衛生組織WHO 總幹事譚德塞在 13 日於日內瓦舉行的記者會中，對於日本作出的抗疫措施加以讚賞：「安倍首相主導之下，整個政府實行防疫對策，對於抑制疫情傳播起到決定性的作用。」

他繼續表示：「感謝日本政府向 WHO 捐助 1.55 億美元（約12.04 億港元）用於抗疫用途的資金」，另一方面讚賞中國、南韓進行追蹤受感染接觸者、進行積極的檢查等防止疫情進一步擴大的措施。

東京奧運是否延辦或停辦引起全球關注。日本當局表明將會聽從國際奧委會建議，而國際奧委會則表明會參考世界衛生組織的建議，決定下一步行動。

支那都係兩千萬美金，日本捐1.55億？

最緊要有錢收姐
個世界不嬲都係咁
你估條Nigga真係有當你班友係人咩
咪撚玩啦

梗係啦，都唔肯做檢測

一味識隱瞞

【武漢肺炎】日本制度病足四日才檢測 專家：確診只佔實際疫情冰山一角

捐左錢，痰仔即刻會叫大家放心去日本睇奧運

日本愛大屌

收錢咪幫口講好說話囉

買東奧你懂的

果然俾錢就讚你 垃圾who

做生意啫 俾錢世衛講好說話之後又大條道理可以搞東京奧運

太順手㩒咗不推文

俾錢買like

呢條真係死力架

retweet上去俾大家睇清楚
WHO 係認錢唔認症
推全球去死

隻毒話係力架制我都信非洲無事cls

買食評同星咁
WHO原來轉左營

有錢就讚人做得好

捐完錢就幫你吹奏抗疫成功

facebook買like真人版

捐多d咪唱好d

原來世衛都有人奶

冇錢 話你地冇撚用

有錢 咩都唔做都話有效做得好

收咗錢，ok la，你國家無事了

捐左都冇1億 唔捐除時冇幾百億

史上最貴既KOL,仲貴過C朗

做得好明顯 收錢講好說話

以前都唔知呢啲世界組織點解有咁多錢
而家開始明

繼奶共後奶架

重點係12億捐款

佢算唔算上位得最快既風雲人物？
成個世界睇左佢柒左兩個月
國際版林鄭

你照開 人地爆到九彩唔黎 你都係要收皮

照搞囉 世界繼續大爆發

袋完錢鳩噏兩句，好做過算命佬

口交費用

Come on Nigga

安倍係咪傻撚左 佢d國民鬧到WHO狗咁佢仲損咁多錢

收買咗who 就可以搞 唔怕

日本同支那自己玩埋佢

有捐錢 政策就有效
DLLM
死黑佬你含𨶙死啦

佢照舉行，不過冇人去啫

叫小英捐廿億試下
可能變奶台
畀台灣加入WHO

英國而家要病足一個星期先准去睇GP, 而且未必會驗

譚德塞：係我在WHO時，有好多國家捐錢。

個力架都幾識做人

其實啲捐款係捐佢定捐比WHO

大家玩得開心啦
疫情早就完咗啦

意大利幾時又捐返10億8億, 可以比個力架開記者會讚下

NBA 和 歐洲足球都唔開 奧運咪最多開d唔開D

病向錢中醫

比錢就讚你

我本想大聲斥責他...

WHO其實同openrice有咩分別

條黑鬼正一廢物，淨係識乞錢，次次照稿讀係人都知嘅野

捐WHO=捐佢

好似收錢講野咁 唉 點解世界有咁多On9既人

無分別..

但支那比唔夠錢wo

收錢？收皮啦，走唔甩喇日本仔

日本買左贖罪卷了....

國際奧委會要睇WHO建議去決定係咪繼續，所以，你懂的

日本科水 世衛唱好東奧沒事兒了

揞口費

冇幾耐之前先點名話日本係4個國家中寧舍唔撚掂其中一個
要交涉先除到名
丫屌而家又話有效

openrice亂寫review唔會死幾億人....

再送埋女優去比力架屌

有冇國際反貪組織調查下？

唔好錯重點

十足十D乞丐
你俾錢佢
佢同返你講god bless you 好人一生平安

香港人捐多少少佢係咪出面支持港獨

冇，根本反貪組織係用黎維護國家利益

安倍搞到要收買世衛

條nigga真係on9嫁喎
講真你就搞我都唔想參加。。。

Money talks, bullshit walks

個個去完有得睇又有得玩！又有「禮物」帶返屋企支持

公開承認自己受賄

有捐錢就有效

屌那星
捐錢佢就開口

世衛有冇財政報告？年年收咁多黑金最後去曬邊？

有錢有正評

日本係咪捐錯日圓做美金

之前仲ff美國同啲盟國會另起爐灶
想太多

唔講以為openrice

假架啲奶

有比錢黑鬼叫支那雞，就會無事啦

呢條友果然見錢開眼，收到錢就講兩句好話

畀陀地費咁

奧運你估你日本話晒事!!
算LA 蝕硬,比你搞得成!有撚人去睇咩!

真係好似乞衣咁
好肉酸

收咗支那錢想日本死多兩錢重

有冇國際反貪組織可以查吓佢

果個黑鬼親中到癲

要交會費

Cls咁明顯 真係當人on9

即使搞到奧運，疫情未搞掂無哂觀眾都無用㗎啵
到而家日本防疫都未做好

課金先惠格外留神

你咪繼續鳩UP 冇遊客既奧運 你照搞囉

等睇譚生收錢屌當撈侵

日本網民點看？

世界勒索組織

相金先惠

再叫幾個女優俾佢中出，立即Japan number one

點解個意圖可以咁明顯，當其他人傻？

捐錢就讚

多謝你封大利是就真

啲just a flu鬼佬一定照去
日本到時可以集齊全球所有病毒株

有事你都唔知啦 邊有錢驗

揞口費

擺明想叫WHO收爹啦

屌好似打信長之野望送錢俾朝庭買官位咁

人民幣真係好香

日本賺2句比左12億
中國奶到落腳指比左幾多

有課金=做得好

公關公司WHO

日本當局表明將會聽從國際奧委會建議，而國際奧委會則表明會參考世界衛生組織的建議，決定下一步行動。

笑撚左

學哂支那啲野

岩岩發現fb 港生活有成100萬人like 港生活係經濟日報旗下 佢網頁有寫明 可以自行fc 你地幫幫手宣傳下 謝謝

搞唔成奧運就係鬧佢而唔係鬧WHO喇

問題係到時我覺得全世界都爆到7彩，咁日本應唔應該俾西意伊朗個d入境

因為真係好需要搞奧運！

俾錢買Like

唔搞奧運，跌左既錢都唔止1.55億

做得好！繼續玩爛哩個垃圾機構
全世界都屌到你啪啪聲

收咁多琴，自己非洲蟲禍自己救啦

波多野: 力架，中出我吧

條友真係貪得黎做到出晒面，其他國家又唔做野

任何慈善或者人道組織一撚樣

識玩

有冇觀眾/遊客會黎
無觀眾遊客照攪奧運咪仲蝕

日本人食海豚,都係送錢同送日本妹比非洲人屌嚟喺聯合國買票支持繼續"科學研究"
中國識做嘅嘢日本都識

岩啦，你拿拿聲搞左佢啦
為左個垃圾奧運已經搞到其他野都推遲左調右調

即係唔捐款就政策冇效

真係唔明
好似公開講自己收賄咁
全地球人都睇到個喎

快啲解除日本為嚴重疫區啦！想去沖繩潛水呀

買WHO講好說話, 等自己如期搞到奧運

係開口費

WHO認證
相信日本好快超意趕支

唔係點幫日本頂住話無問題

鬼唔望黎個奧運大爆發。

Abe